熱狗真係好值得學習

唔係講菊花達 陳雲依d青山分化撚
係講緊依個新丁區議員 立會前一定要給納保皇黨既鐵票！

推